會員 狂徒 #35014 請馬上向電視廣播有限公司道歉 19-06-09

大家都知聽日咩事 所以漏夜開左今日先

事緣
TVB資深配音員陳廷軒離世

會員狂徒

發表不實言論 指責TVB亂請人

經證實後會員狂徒所指既 無腦垃圾 周永光
從未在無綫電視即電視廣播有限公司任職

是其是 非其非 懇請有關會員向有超過五十年歷史既TVB道歉
討論區唔係比你用黎屈企業 連登有好方便既開post功能 你唔道歉 我改一改個topic既日期 就可以每日狙擊 請你自重

食撚屎啦 CCTVB

無所謂架你要叫TVB食屎
重點係會員狂徒發表不負責任既言論
唔狙擊得?